今后換定美金等睇戲

個垃法會搞到咁
而後話批就批
問香港政府借錢又得
買國債又得

以後都係盡可能揸美股、美金
無左監察遲制度
D 錢都係攞返去國內填洞...
而家90% 銀行錢借左返大陸
睇下幾時債仔迫你轉攞國債？

睇下聯繫匯率睇下可以守幾耐...

醞釀緊下次仆直既藉口

奶共呀啦

死撚硬 一脫匯，香港即刻玩完。有錢嘅一定轉晒美金走人，窮撚留返係到困獸鬥。依家買樓嗰班

玩就唔會玩完，應該2047前可以玩多次，等

后？

冇架啦 睇下今次仆完街有冇得浴火重生架咋。脫匯港元一定大幅貶值，應該都有好多人失業 供緊啲樓點算 好撚多人會破產。其實最窮個班反而冇所謂，冇野輸。中產個班就真係陰公

係脫都2047先脫，香港仆街唔一定係脫匯，97狙擊港元一樣可以仆街，黎緊大戶用咩方法冇人會知

一國2制唔會去到2047 一係獨立/一國一制

中國唔會想咁快收哂，香港優勢對中國仲有利用價值

習菩薩會唔會係佢任內俾香港仆直？

姐係咁就算利用都仲要有香港獨特優勢... 你咁樣控制法外國都知喇 怕左你 係你家陣有錢姐 仲有香港堆企業你睇港股都知比國企，內地公司打到殘哂 連本地薑班大佬都開始賣野... 你話睇唔睇好我唔知呀97當年環境都差得遠

Sor撳錯負皮皮

溫水煮蛙咗好耐啦 今日個火唔小心較大咗小小啫
有能力嘅咪走囉 冇能力嘅走唔到 仲好啦方便大陸接管
仲2047? 香港一早淪陷咗 早走早著

未撚驚過，冇野好輸，樓又冇，份工又賺得唔係多，乜野社會福利一向冇我份

最多咪唔可以再鬧政府仆街，除此之外冇分別

換美鈔鎖夾曼

97個個一樣唔信一國兩制，之後一樣有千禧，07同依加樓市升，大戶要做香港有佢方法

我就唔信咁快玩完，睇淡既快啲移民

97大鱷想賺外匯儲備，今次就吹到大陸

到時掃除低端人口你就

港股可以買，不過只可以買太古中電大洒店等傳統英記實業公司，收下股息當零用都好，其他華資港資免問

我都放咗一大舊錢落bitcoin

2018年一定脱鈎，出年香港1/3人都會部署走人啦，到時香港人同大陸佬一齊鬥擲港紙。